[自家烘焙]芝士蒜蓉香草牛油包

宜排食到無咩好食，係澳洲supermarket 買到既麵包食到就嘔，好難食，又乾又唔香， 就算行過賣d類似香港麵包既包鋪，完全聞唔到香港包鋪陣牛油香味。好掛住香港麵包鋪既麵包，每次行過牛油味好鬼香。都唔知幾時先返到去，所以得自己整

今次宜個芝士蒜蓉香草牛油包落左好多牛油 好正， 加埋小小芝士味，真係可以食唔停

一開始搞左個麵團：
第一次發酵， 分成6份，鬆20分鍾

20分鍾後，搓成長條狀，第二次發酵

重點❗️❗️❗️蒜蓉牛油，宜個做法好好食，只有蒜香，又唔會有蒜既辣味， 重點係唔會食到蒜粒，平時好怕食到蒜粒

個包發酵好

多牛油

新鮮出爐好鬆軟， 好有香港麵包鋪既味道

鍾意既記得subscribe, like 同share 我YouTube Channel,仲有follow 我ig

YouTube:

Instagram:

想食到蒜粒嘅應該點做？

高汁

咁就唔好壓，切大粒d啦，

利申：最憎咬到蒜

好想食

真係好好食

朝早返工買左個食
好大個包好少蒜蓉

睇落好乾，一d都唔香，無乜味，就咁做下樣就算

手指幾靚

點解會睇左手指

Push

想食，可惜我唔識整麵包
今日係coles買個雞尾包都要3蚊澳紙，好貴

好正呀，淨係要蒜茸香味，唔要咬到蒜粒

加杯奶茶

下次整既拎d比你

Coles有雞尾包賣既咩？夠唔夠香港既好食？

係我好憎食到蒜粒， 味太重， 反而令佢完全融合，淨係食到蒜香，蒜味唔會咁霸道。 特別條蒜芯，去左佢好食好多

以前食多數加盒維他奶/麥精。邊行邊食，無時間坐低慢慢食個包，飲杯奶茶。 奶茶多數要放假先有時間可以坐低慢慢飲

有啊，咪breadtop出產
還好，一定冇香港好食